連登除咗肥絲好撚煩

仲有濛
搭嗲王

我都覺，忍左條撚樣好耐
雖然唔識佢，但係條友老是常出現
真係煩膠到癲

足波五毛

完全封鎖出咗後無晒煩惱

認同 刷存在感

dewi

佢係所有post都留言，咁撚得閒

討論區唔俾人講野

Agger

我愛你

討論區都唔俾人批評

濛狗uccu
變咗過街mouse